［行動po]唔該同我簽咗佢先

過左 21 日，剩番 9 日限期，都仲未夠 10 萬人聯署請求美國制裁香港警察，香港人其實係咪想繼續俾黑警屠殺強姦。

【 超級緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國制裁香港警察
(尚欠 6 萬 6 千人聯署，9 月 30 日截止)

請求美國定性香港警察為恐怖組織，並派美軍保護香港人
( 尚欠 10 萬人聯署，9 月 30 日截止 )

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10